反對臨時政府 成件事好撚鬼 同我入Twitter做嘢！！

已經有PO講咗點解

一定要講明香港而家係堅持五大訴求 唔係港獨

一定要講臨時政府冇認受性

全民去twitter

點解#HongKongProtesters #HongKongProtest 會比藍絲上到top？佢地都係100幾個like，twitter要人推返自己人post上去!

推

唔同意份臨時政府聲明
時間點同文筆都好有問題
但獨立係雖一出路依點無變

香港獨立！

啱，推

我唔認同，我覺得重點就係要命臨時政府有國際認受性，呢樣野由71就應該做

人地中共都話我地爭取雙普選已經係搞港獨

我地仲要搞咩臨時政府！？

冇軍隊唔係重點

問題係臨時政府令美國盟友卻步 無咁支持我地

啱

冇話過係重點，唔好只focus 軍隊2個字

鬥爭 得兩種
一係文
一係武

武鬥一定輸 唔係輸幾年
係輸晒 直到永遠！

重點係經濟去鬥，大家醒下

對，所以我反對！

The Declaration was a formal explanation of why Congress had voted to declare independence from Great Britain, more than a year after the outbreak of the American Revolutionary War.

人地美國獨立宣言，仲要有議會通過份，仲要係開國元老Thomas Jefferson諗份草稿出黎，名正言順解釋點解要從英國中獨立！

果陣已經打左好多年獨立戰！

我地乜柒都未有，學人搞臨時政府？

Solomon Yue Twitter 有圖有真相 保護勇武bb,唔好講臨時政府啦唔該恨自己P牌推唔到

國際？！
淨係講香港本土嘅認受性都冇啦

係，推

屌 好人你班友批判下啦 而家大把鬼喺連登帶風向 你地就見人搞乜你就搞乜

直接冷處理件事啦

我推你

而家唔係話solomon就係大台 乜都聽佢 問題係佢講嘅嘢有道理嘛

低調處理is ok
今日全民講緊急法先